[文宣] 有冇自動翻譯app睇連登？

識得啲香港外國人本金地新聞只睇明珠

如果連登啲post出到英文或者有英文menu

可直接 share 英文link

相信會搵到更多同路人

推 (pish)

整個連登明珠台 (英文台)

我都想有(Seconded)

連登既潮語好難自動翻譯

渣ga
渣咁咋ga

Diu, no chinese

連登字庫
一人一字
其實唔難

至少令到部份外國人唔會叫香港啲示威做riots

連登仔打開口語，都幾難翻譯

Hong Kong Free Press

而家英文台有三個 明珠台新聞冇以往咁大影響力
反而英文報業俾SCMP壟斷晒
HKFP真係要支持下

自己出post 出埋英文

pish

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

廣東話點譯

5 系甘牙點譯

首先要大家都打返好正字先
又吾又d又甘 好難自動翻譯啫

吾好挽拉樇蠯鞡 之5支猗墬d午p摨可薾澴蠹焌氠騽魤酠戇萛崽

好係好, 但係廣東話我地平時打字打到鬼5馬6咁, 點翻譯同埋而家D 翻譯APP譯出黎應該會睇撚死人